{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "논산저수지"
    },
    "text": "論山貯水池\\n\nこの貯水池は塔亭貯水池とも呼ばれています。面積は152万2100坪で、堤防の長さは573m、高さは17mです。1941年に着工され、1944年に完成しました。この貯水池は論山川流域平野の農地に水を供給するために使用されており、また貯水池の南側には交通の便が良い道路が通っているため、最近では釣り場としても利用されています。また、この貯水池は論山市からも近く、約5kmの距離に位置しています。さらに、貯水池の西側には観燭寺のウンジン弥勒仏があり、観光客も多く訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "塔亭貯水池はどのような目的で使用されていますか？",
            "answer": "塔亭貯水池は論山川流域平野の農地に水を供給するために使用されています。"
        },
        {
            "question": "貯水池の面積は何坪ですか？",
            "answer": "貯水池の面積は152万2100坪です。"
        },
        {
            "question": "貯水池の堤防の長さは何メートルですか？",
            "answer": "貯水池の堤防の長さは573mです。"
        },
        {
            "question": "貯水池の高さは何メートルですか？",
            "answer": "貯水池の高さは17mです。"
        },
        {
            "question": "塔亭貯水池の建設はいつ始まりましたか？",
            "answer": "塔亭貯水池の建設は1941年に始まりました。"
        },
        {
            "question": "塔亭貯水池の建設はいつ完成しましたか？",
            "answer": "塔亭貯水池の建設は1944年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "塔亭貯水池の近くに何がありますか？",
            "answer": "塔亭貯水池の近くには観燭寺のウンジン弥勒仏があります。"
        },
        {
            "question": "塔亭貯水池の南側には何が通っていますか？",
            "answer": "塔亭貯水池の南側には交通の便が良い道路が通っています。"
        },
        {
            "question": "最近では塔亭貯水池はどのように利用されていますか？",
            "answer": "最近では塔亭貯水池は釣り場としても利用されています。"
        },
        {
            "question": "塔亭貯水池は論山市からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "塔亭貯水池は論山市から約5kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 319
    }
}